# Translation of iHRIS Common - Training Course to Simplified Chinese (‪中文（简体）‬)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# --
# Copyright (c) 2011-2012 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011-2012
# Copyright (c) 2011-2012 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Common - Training Course\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-19 10:16+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-06 21:23:38+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <https://translatewiki.net/wiki/Portal:zh-hans>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-04-20 05:00+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.20alpha; Translate 2012-07-04\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-Language-Code: zh-hans\n"
"X-Message-Group: #out-ihris-common-tco\n"
"X-POT-Import-Date: 2012-04-21 10:00:43+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
""

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_evaluation.html#L3'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_evaluation.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html#L3'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_category.html#L4'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_category.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html#L3'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_status.html#L4'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_status.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html#L3'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_requestor.html#L4'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_requestor.html</a>
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "编辑此信息"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html#L11'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Correct this Information"
msgstr "更正此信息"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html#L19'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Course Competency Evaluations"
msgstr "课程能力评估"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html#L38'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_schedule_training_course.html#L19'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_schedule_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html#L42'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_evaluation.html#L5'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_evaluation.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_category.html#L6'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_category.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html#L6'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_status.html#L6'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_status.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html#L5'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_requestor.html#L6'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_requestor.html</a>
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此信息"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html#L17'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Scheduled Course"
msgstr "计划的课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html#L31'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_schedule_training_course.html#L6'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_schedule_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Enrolled Students"
msgstr "注册的学生"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html#L6'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another Course"
msgstr "请选择另一个课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L142'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L278'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html#L13'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Training Course"
msgstr "培训课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html#L39'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Scheduled Courses"
msgstr "计划的课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html#L42'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Hide"
msgstr "隐瞒"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html#L45'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Schedule a Course"
msgstr "课程安排"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_schedule_training_course.html#L2'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_schedule_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Add/Update a Scheduled Training Course"
msgstr "添加/更新计划的培训课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_category.html#L7'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_category.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another Training Course Category"
msgstr "请选择另一个培训课程类别"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L137'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_category.html#L14'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_category.html</a>
#, no-c-format
msgid "Training Course Category"
msgstr "培训课程类别"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_status.html#L7'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_status.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another Training Course Status"
msgstr "请选择另一个培训课程状态"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L132'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_status.html#L14'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_status.html</a>
#, no-c-format
msgid "Training Course Status"
msgstr "培训课程状态"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_requestor.html#L7'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_requestor.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another Training Course Requestor"
msgstr "请选择另一个培训课程请求程序"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_requestor.html#L14'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_requestor.html</a>
#, no-c-format
msgid "Training Course Requestor"
msgstr "培训课程的请求"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_evaluation.html#L6'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_evaluation.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another Training Course Evaluation"
msgstr "请选择另一个训练课程评估"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L162'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_evaluation.html#L13'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_training_course_evaluation.html</a>
#, no-c-format
msgid "Training Course Evaluation"
msgstr "训练课程评估"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_person_schedule_training_course.html#L2'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_person_schedule_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Schedule a Person for a Training Course"
msgstr "安排培训课程的人"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_person_schedule_training_course.html#L11'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/form_person_schedule_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Add/Update Training Course Scheduling"
msgstr "添加/更新培训课程安排"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html#L9'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_list_scheduled_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select Another Course"
msgstr "请选择另一个课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L19'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Open"
msgstr "开"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L26'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Closed"
msgstr "关"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L35'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Pass"
msgstr "及格"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L42'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L49'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Incomplete"
msgstr "没做完"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L56'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Not Evaluated"
msgstr "不计算"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L65'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Training Manager"
msgstr "培训经理"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L71'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L77'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Edit the training course status list"
msgstr "编辑培训课程状态列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L74'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L80'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "View the training course status list"
msgstr "查看培训课程状态列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L83'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Edit the training course evaluation list"
msgstr "编辑培训课程评价列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L86'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "View the training course evaluation list"
msgstr "查看培训课程评价列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L89'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Edit the training course category list"
msgstr "编辑培训课程类别列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L92'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, fuzzy, no-c-format
msgid "view the training course category list"
msgstr "编辑培训课程类别列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L95'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Edit the training course list"
msgstr "编辑培训课程列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L98'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Edit the scheduled training course category list"
msgstr "编辑计划的培训课程类别列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L107'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "View the training course list"
msgstr "查看培训课程列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L110'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Edit a scheduled training course"
msgstr "编辑计划的培训课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L113'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "View the scheduled training course category list"
msgstr "查看计划的训练课程类别列表"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L116'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Edit some lists assoicated with the training module"
msgstr "编辑某些与培训模块关联的列表"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L119'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "View some lists assoicated with the training module"
msgstr "查看某些与培训模块关联的列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L122'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, fuzzy, no-c-format
msgid "Edit all lists assoicated with the training module"
msgstr "编辑计划的培训课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L125'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "View all lists assoicated with the training module"
msgstr ""

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L146'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "This form holds basic information about a training course"
msgstr "此窗体包含有关培训课程的基本信息"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L152'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Scheduled Training Course"
msgstr "安排的培训课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L157'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Person Scheduled Training Course"
msgstr "人安排的培训课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L167'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Training Requestor"
msgstr "请求程序培训"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L324'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Add/Update Person's Scheduled Training Course"
msgstr "添加/更新人的安排的培训课程"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L176'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Name"
msgstr "名"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L181'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Competency Evaluation"
msgstr "能力评价"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L190'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L195'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L249'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L293'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L200'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Training Institution"
msgstr "培训机构"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L205'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Training Funders"
msgstr "培训资助"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L210'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "CEUs Provided"
msgstr "CEUs 提供的"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L215'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L220'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L229'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Retraining"
msgstr "再培训"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L234'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L244'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Request Date"
msgstr "申请日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L254'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Evaluation"
msgstr "评价"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L259'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Requested By"
msgstr "所要求的"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L264'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Instance"
msgstr "实例"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L283'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L288'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Maximum Number of Students"
msgstr "学生的最大数量"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L298'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Instructors"
msgstr "辅导员"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L303'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L308'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "End Date"
msgstr "截止日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L313'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L101'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L104'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Edit the training course requestor list"
msgstr "编辑培训课程请求程序列表"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L272'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "%s on %s"
msgstr ""

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L239'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Duty Commencement"
msgstr "责任生效日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_training_course_exam.html#L5'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_training_course_exam.html</a>
#, no-c-format
msgid "Exam Result"
msgstr "考试结果"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html#L28'>modules/TrainingCourse/templates/en_US/view_person_scheduled_training_course.html</a>
#, no-c-format
msgid "Record An Exam Result"
msgstr "考试结果的记录"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml#L11'>modules/TrainingCourse/configs/en_US/TrainingCourse.xml</a>
#, no-c-format
msgid "The end date must be after the start date."
msgstr ""

